睇個勢2024年巴黎奧運應該都搞唔成

永久取消奧運

美帝國洛杉磯又贏

奧委到依家都唔知醒
btw 奥運本身唔係一種生意，而係真正攞嚟做體育競技嘅活動。

咁世界盃都收硬皮啦

世界杯冇觀眾都唔洗蝕錢。